有個去開老蘭既國際學校女文員中招，想起我早日經過蘇豪，見到10個有9個都無載罩…

呢排去老蘭、去蘇豪既朋友呢自求多福啦

呢D真心抵死
個個唔戴去蒲
想食西餐食傻佢啦
分分鍾係ons個D西人傳染

想知係邊間國際學校

加拿大國際學校

個案182：

．加拿大國際學校50歲女文員，無外遊紀錄，兩周潛伏期內多次去過蘭桂坊

盛智文真係賺到盡

正大爆發
班西人中撚曬可以吉返啲位出黎俾後生仔了

Chill

佢間學校會唔會爆退學潮

冇佢地 個炎唔會進入第三波

我直情住果度添啦